[2020DSE] combine science（phy + chem）組合科學 5* 求相認

我個fd cs (phy + chem)攞5*，全港得2個人，佢求相認

我個frd 話唔想認你個frd 喎

🙈